想記得返ps2 雙打槍game個名

雙打槍game，係俯視角度
內容係打外星人， 可以執好多唔同類型嘅槍，最記得有一把係可以放紫色嘅粒子炮
同最記得有一個Boss係一個有BB人樣嘅大外星人

童年回憶希望可以幫下手

越南大戰？

3D魂鬥羅?

SOR 係PS2的新‧魂斗羅?

唔知係咪我細個玩果隻
唔係魂斗羅feel
係卡通feel嘅

係阿 多謝哂